OK 便利店隻阿華田脆脆醬飛碟真係好撚好食呀！

朱古力醬
脆脆
鬆軟嘅麵包
爆醬嗰吓
次次都要掃晒食完再食

聖安鄉忠誠勇毅月餅公司集團不了

藍店不了

買左黎試

OK中資，不了